女朋友成日奶我塊面

係咁奶，仲要逼我開post講，唔開就奶到我成面都係有冇巴打女朋友都係咁？

你又奶返佢囉

佢從來都唔奶我塊面

你女朋友係狗嚟？

咁你要檢討下

佢奶我第二啲野

巴打馴狗人，定係通靈者

奶返佢對波